[最後直路] 政府話就黎嬴啦.. 頂住呀

政府就黎嬴喇林奠或成大嬴家
聽日三罷預左搞唔成
反抗報仇所有野都只係口號, 手足係condom
之前話等第一滴血仲會有暴動.. 暴動就無喇..單方面比人打就有

今日係淘大 megabox 發現好多人係平行時空, 我自己都係入邊..發覺所有事都好平靜..外間一切事都唔無發生咁..睇TG 先知原來打到七彩

雖然係連登講無乜用.. 如果你有幸睇到依個POST請你地認清事實..唔係講侮氣話..
政府真係進入最後直路.. 我地已經輸咗
民記呼籲大家帶下口罩都無乜人做..仲講罷工..永遠都有藉口
有以前同事WHATSAPP GROUP每日都分享啲曱甴點點點..又好嬲
聽日罷工就一句聲都無

所以第日比人打懵仔針我都唔會喊..因為真係共業黎

最後想多謝夢中既兄弟曾經一齊作戰..雖知煲底相見之期漸遠 但都see you tomorrow

搞唔成係預左 工會好多野先岩岩起步
大家請調整好心態 聽日主要係被動罷工
最後罷唔成都唔好灰心放負

TG 三罷只有3萬人
2百萬中既3萬人

認清事實..好多人只係得把口

認清事實

唔好咁晦氣啦
做得就做 見步行步
七點見